依家一罩難求

日本個網都炒到成萬円一盒

急

網店
工業用N9004IN 當醫療用N95賣，食人血饅頭
3M N9004IN係冇經過細菌過濾測試!!!!!

3M官網介紹

買到唔到罩 已經街都想出
越嚟越頹

賣得貴又冇錢，賣得平又爭唔贏。結果就係連登仔進化成共產黨，要平等但唔要總數多。

班賣港狗官見傳媒就人人有口罩,屌佢老母

結果我買左豬咀。。

希望唔好去到用哂N95 ,要用豬咀既一天。

防到咩

豬咀 + P100 (唔防tg)

應該呢幾日有post 講過